/* 
  Localizable.strings
  Gamers

  Created by 虚空之翼 on 15/9/15.
  Copyright (c) 2015年 Freedom. All rights reserved.
*/
"Loading..." = "加載中...";
"The new version is detected, whether the update!" = "檢測到新版本，是否更新！";
"No" = "否";
"Yes" = "是";

"Cancel" = "取消";
"OK" = "確定";
"Please Login" = "請先登入";
"Follow" = "追隨";
"Follow success" = "追隨成功";
"Follow failed" = "追隨失敗";
"Are you cancel follow" = "是否取消追隨";
"Cancel follow" = "取消追隨";

"Share on Facebook" = "分享到Facebook";
"Share on Twitter" = "分享到Twitter";
"Share Finish" = "分享完成";

"Featured youtuber" = "精選玩咖";
"Hot youtuber" = "熱門大咖";
"Featured games recommended" = "精選遊戲推薦";
"Hot games recommended" = "熱門遊戲推薦";

"You need to be logged Freedom, whether or login?" = "需要登入Freedom，是否登入？";
"ou need to be logged YouTube, whether or login?" = "需要登入YouTube，是否登入？";
"Subscribe to fail" = "訂閱失敗";
"Subscribe to success" = "訂閱成功";
"Do not repeat the login" = "不用重複登入";
"Successful exit" = "成功退出";

"Cleared" = "清理完畢";

"people follows" = "人追隨";
"Thousands people follow" = "千人追隨";
"Million people follow" = "萬人追隨";
"Seconds ago" = "秒前";
"Minutes ago" = "分鐘前";
"Hours ago" = "小時前";
"Days ago" = "天前";
"Weeks ago" = "週前";
"Months ago" = "個月前";
"Years ago" = "年前";
"Views" = "次觀看";
"Thousands views" = "千次觀看";
"Million views" = "萬次觀看";